imac ssd轉插問題

得usb 3.0...

用m2 ssd 可以插usb 盒就用到？

google 搵極見唔到test, 請高手指點